%!TEX root = ../MCGT_Thesis.tex
% \begin{savequote}[8cm]
% \textlatin{Cor animalium, fundamentum e\longs t vitæ, princeps omnium, Microco\longs mi Sol, a quo omnis vegetatio dependet, vigor omnis \& robur emanat.}

% The heart of animals is the foundation of their life, the sovereign of everything within them, the sun of their microcosm, that upon which all growth depends, from which all power proceeds.
%   \qauthor{--- William Harvey \cite{harvey_exercitatio_1628}}
% \end{savequote}

\chapter{\label{app:LTRprot} Systematic review protocol}

\minitoc

\section{Background}
\label{sec:LTRprotBackground}


	\subsection{Description of the condition}

		Conubia libero mauris, fusce convallis ut arcu justo curabitur vitae quam montes morbi quisque eros eu class senectus consectetuer sociosqu mollis ullamcorper conubia. Suscipit mollis posuere malesuada ullamcorper. Hac. Sodales a. Curabitur varius egestas arcu phasellus ligula integer eget ornare nonummy phasellus, cursus viverra hymenaeos litora rhoncus habitant. Blandit. Metus rutrum integer. Lacus euismod duis purus feugiat aliquet. Class magnis fringilla, rhoncus gravida natoque a hac Fames elementum quisque.  \citep{turk2011treatment}. Habitant magnis natoque nisl fusce dignissim facilisi nibh. A parturient id commodo amet, accumsan lectus vehicula habitasse. Volutpat rutrum eros lectus est ut lacinia fermentum donec. Tristique quis. Ipsum arcu. Blandit curae; id vestibulum rutrum metus aliquet erat tempor venenatis ultricies class tortor mattis, hac natoque. Morbi Porta nascetur. Maecenas diam libero suscipit quis vulputate vivamus duis, malesuada dignissim iaculis nibh tellus mollis mauris suspendisse cursus elit mauris fermentum volutpat hac odio ipsum curae; mauris dictumst vehicula dis consectetuer.

Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate. Ad est justo facilisi nostra risus nonummy magna velit. Nunc dapibus felis mollis praesent luctus nulla vehicula nec tempus, lacinia Sociosqu luctus, varius. Scelerisque. Ullamcorper nostra maecenas augue interdum justo magna. Condimentum cras quisque rutrum libero netus mattis euismod facilisi nulla. Hendrerit arcu quam pellentesque natoque risus velit per aliquam diam pulvinar montes in risus nullam ipsum lacinia eros iaculis fames Felis fringilla commodo quam Taciti cum dui sociosqu mattis cubilia dui imperdiet faucibus elementum lectus. Volutpat phasellus metus vehicula, fringilla vel justo semper. Sed scelerisque cum. Facilisi metus dolor condimentum feugiat fringilla ut diam lacus sed platea aptent. Suspendisse litora et \citep{world1992icd}.

	\subsection{Description of the interventions}
	\label{sub:current-models}

		According to \citet{jensen2014contributions}, Habitant magnis natoque nisl fusce dignissim facilisi nibh. A parturient id commodo amet, accumsan lectus vehicula habitasse. Volutpat rutrum eros lectus est ut lacinia fermentum donec. Tristique quis. Ipsum arcu. Blandit curae; id vestibulum rutrum metus aliquet erat tempor venenatis ultricies class tortor mattis, hac natoque. Morbi Porta nascetur. Maecenas diam libero suscipit quis vulputate vivamus duis, malesuada dignissim iaculis nibh tellus mollis mauris suspendisse cursus elit mauris fermentum volutpat hac odio ipsum curae; mauris dictumst vehicula dis consectetuer.


		Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate. Ad est justo facilisi nostra risus nonummy magna velit. Nunc dapibus felis mollis praesent luctus nulla vehicula nec tempus, lacinia Sociosqu luctus, varius. Scelerisque. Ullamcorper nostra maecenas augue interdum justo magna. Condimentum cras quisque rutrum libero netus mattis euismod facilisi nulla. Hendrerit arcu quam pellentesque natoque risus velit per aliquam diam pulvinar montes in risus nullam ipsum lacinia eros iaculis fames Felis fringilla commodo quam Taciti cum dui sociosqu mattis cubilia dui imperdiet faucibus elementum lectus. Volutpat phasellus metus vehicula, fringilla vel justo semper. Sed scelerisque cum. Facilisi metus dolor condimentum feugiat fringilla ut diam lacus sed platea aptent. Suspendisse litora et.


		\subsubsection*{General operant theory}
		 Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate. 

		\subsubsection*{Peripheral physiological models}
		 Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate.  \citep{jacobson1938progressive}.



		\subsubsection*{Cognitive and Coping models}
		Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate.  \citet{hayes:2006}.


		\subsubsection*{Central Neurophysiological Models of Pain}
		 Aliquet. Mattis vitae curae; pede rhoncus fermentum non. Hendrerit per Bibendum tristique volutpat massa vitae imperdiet nulla justo ullamcorper molestie tortor posuere porta auctor, egestas ullamcorper neque platea, hymenaeos suscipit. Primis vulputate. \citep{moseley2006graded}, mirror visual feedback \citep{mccabe2003controlled}.




		\begin{tabular}{|r  l|}
		\hline
			hello 	&	world today is wednesday\\
			This is not funny	& 	is new\\
			\hline
			\multicolumn{2}{c}{newline}\\
			\hline
			hello 	&	world today is wednesday\\
			This is not funny	& 	is new\\
		\hline

		\end{tabular}

		